覺唔覺得平沿帽好柒？

覺得無論係咩男仔戴平沿帽都好MK好似頭上有一碟野咁

反而棒球帽/鴨仔帽咩人戴都好睇

正皮：唔係呀平沿帽都幾好睇！
負皮：咪就係囉！唔撚好睇 ！

平沿帽得啲老MK中坑會戴

綠帽